[gay] 九菜叉燒炒蛋的心事分享區 (282)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:
豬頸肉拼五香肉丁炒蛋芝士汁撈公仔麵

Lm

莊b回歸

人呢

Can’t you feel the love tonight?
The peace that evening brings

180/70/25 蕉男友xd

最近動咗真情 但被人呃咗fun 求心靈慰藉

早走早著 仔死仔還在

[member]2，食左先算[member]

2

嘩好高呀

時間過就會好

系 巨人黎

巨人要殺 我要保護條村

你首先要跑得郁

我跑得好快

屌我

含啦

咦 庭鋒

仲有嘉洛同家樂

又要返工！！！

返工有錢！！！

份工太忙 幾時有人包養我！！！

ur face

靚仔

好評

Hi

嗨

+1

Pmed

越黎越鍾意叔叔
搭巴士好想比個司機狂屌

App有好多

淨係想果個司機播我種

日日搭佢車囉

日日搭佢車

然後色誘個司機

做佢個腳踏

跪低含啦

好淫呀

無黎一排 靜左咁多

大家都走晒

仲有我

懷疑自己太dry 就黎扯旗扯到醒

點解你成日都吸到衣啲人

利申：無人愛我

[url]有無人覺得金城安唔差

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

哦

今次幾歲

smartone 126無限data ok?

抵屌

幾錢先

根據估計$126

好臭

又到安仔賣肉

Why not both 又拍又搞

泰國會唔會掃黃架
好想去

你去到先再講

成個張國立咁

而家先覺佢塊面咁方

佢塊面肥個陣得意d

唔准你地咁笑安仔

森美

有無人覺得金城安唔差

做咩姐佢地

實派 媽打彿卡

邊位

安仔身體白裡透紅 粉紅lin

cc叔睇完開心速遞射左未

射緊

收皮啦肥西池美麗

安仔高清近鏡 做好多保養

佢八時入席個陣皮膚仲好

日日通頂

西女人老公話金城安啲衫好mk

都好捱得

好耐冇見

泰文

我想嘔呀

佢成日著同一件冷衫

豬扒都係肉

私伙衫

娘娘

平身

你又知?

謝娘娘 祝娘娘萬福金安

又要返工啦呀呀呀呀呀

呢個仔仔我好鍾意

trance 間唔中有正野

不了

冇俾人拮過

算有既
假鳩

name?

要開機搵

無晒人
唔通要我自爆先得

快

係咪剪接 av男優咁勁

trance 咩筆系列

太樣衰 爆左仲趕客

BB

face
stat

你吸客

我連做鴨都失敗

183 68 1

一早add 了

part 33

嘩簡直殺食 又高又壯

加油

搞乜

真

聽人講話肥熊黎嘅

陰公

岩岩東港城匯豐㩒錢 有條仔幾得 白衫灰褲

見佢向無印方向走左 雖然唔高

我黎

吓 吓

唔係嗎

真係呀

真係六嘅 唔怪得咁既眼神望人啦

上彎

不了THX

嗨 我地做個朋友呀

link

嗰個曾舜晞咁樣衰既原來

wt about sp?

深圳貨

脂粉味 沈震軒

餵飽 欠操

化妝問題咋？

Is Britney Bitch

嗨 bitch

個白淨仔仔幾正

有冇我咁正

武尊

你正啲

但我都係唔會屌你架啦 死心啦

咁我屌你囉

死心啦

好啦 我咸陣先

Fuck me daddy

成班唔識野

coat係咪 冧左

百貨應百客 雖然我唔識欣賞

SEED?

咦
咁都唔識 曼谷同志故事

即係唔係GV

呢期都無咩gv

等4月

武藏都豁出去 做得自然

呢4個

持持係咪失蹤

咩樹

呢D一向唔好睇

你屌人地唔屌我

屌埋你啦咁 乖

CC心碎了

岩岩fun完 彼個咁嘅打擊我

好難找到滿足size

太鬆

找到又點 人地要拍拖

咩鬆 豬肉鬆吖

條女下巴長到

佢而家都越黎越南亞樣

終於有同感 英國印度好多交集
英國混少少阿差血統

梗係Danny GM

原來幾似coat 3月 凛士
嘿嘿呢種死魚眼

咩後生仔節目

找數 後生仔傾淫計

老公

幾時加人工

老婆豬

幾時交信

你而家返新工

早晨！

Hi 返工返成點

我要退休！

做姓行

雞！

做鴨ok？

俾人炸嗰隻?

Ok how much one q?

靚仔嘅話免費

咁你會收我好貴

無圖無真相

出名樣衰

炸雞

long time no see (雖然冇人識我

中學師弟好撚正 又大隻又靚仔又可愛
好想瘋狂摸佢哋胸肌 屌到佢哋出晒水

講中學師弟就認得你

我差啲以爲你話 講你中學師弟就知你係邊個

報名

請附上聯絡方式

圖?

大j醫生唔係轉左醫院咩 幾耐之前件事

鬼知道

岩岩鐵探 38477都幾得wor

你係咪同美斯一TEAM

可互含

[突發] 兩個Gay佬係車上耐搞野 俾乘客屌

我認我眼光好差

無仔生存唔到

寂寞有如自己一個打飛機

[突發] 兩個Gay佬係車上耐搞野 俾乘客屌

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

「就算男女都唔應該咁樣搞野」

臭雞

重點唔係同性戀 而係公眾地方親熱
男女都唔好啦

大家好 我是新人 多多指教

163cm
90kg

朱天梯都唔錯但係肥仔黎

唔係輕輕錫一下喎
打茄輪喎

有冇無碼版

岩岩東張個街市賣魚

識野

個樣講唔出似邊個 大陸劇扮韓劇風

廢青們快睇tvb

最早接觸 Japan pictures

聽講個阿達好大隻?

係 我朋友黎

IG呢

佢話唔比得任何hehe既人

圖

y angle

viutv 軒軒

講真 輸蝕在身高

用左自信踭

唔岩呢啲

棚煙屎牙好勁

點會唔算

衣家好多人廿幾歲做Daddy

求教點識

肥貝叔千斤墜地登場

散左又上番水呀?

其實幾萬VIEW但成二百COMMENT真係幾唔成比例

四年啦喎 鬼有散過

仲以為散咗tim

塞個頭入佢屎眼

巴閉

生得你出嘛

開始J泰仔未

唔興J秦仔

阿直應該真係直

i mean 阿達

個個都上哂水

去晒另一邊做八婆啦

我都有時入去睇下

咁得閒

雷雷真係冇再上水

雷克雅未克

返工賺錢啦

sauna 復活節有冇咩特價日子

你姐

你去到怕唔怕冇人吼？

邊會

cc好搶手？

咁搶手？

係我揀人

成個場都係50歲廢老？

又寸我

何嘗唔係半場 都係瘦猴0 好少1仔存在

持持 最近點 好似少左把聲

放假好悶

好想同朋友瘋狂做愛

但你朋友想同你做？

Sheshe 路過
其實成日想去gay bar 見識下，但無人帶又唔敢去

阿達?

係
呀夕我都ok架

問緊各位巴打 知唔知持叔 點啫

乜佢兩個係咩

唔係真係一對啦

鬼care佢地係咪一對咩
想知佢地係咪即嘛

Boo 同bing都好多女

乜你要去咩

做咩唔同我去喎

約炮就約炮啦

如果你覺得正常係會...
你 check check 個腦好喎

言則你同阿達

又返嚟！！！！

你邊位

村村真係好寸

暴雨警告

想約fun先黎落雨

樣

找fun 嘿嘿嘿

蝦

真係架?

英國血統 噢

留名想八掛

乜GROUP

[url]香港男性逐漸取代西方白種人，成為泰國男同志的新寵

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

真係架 有咩例子

jump sei 疑似係mb 同夏葵一樣
相反 穰全程冷冰冰 真係靠身材

某tg group

uncle cc有無入

樣唔得
下面SEED

泰仔真係世界級正

白0個隻啦

找fun心態 真係即興

你想make appointment?

咩啫見有的開完夜 一大早問你fun 唔 fun
即興都唔使咁急吖

後面

近排有個怪人晚晚都問我horn唔horny 想我同佢cam fun

乜水

今時今日仲cam fun

佢住中環話can host 但我唔覆佢就開始聊我cam

小心裸騙彼人勒索 放上Twitter xtube

俾你張相我
我同你品評下

人地鍾意食肥野?

大把重口味靚仔

返黎搵我去飲野傾下?

frd既無所謂 如果唔係講黎有咩用

U SEEM LIKE FUN

明呀 好想快啲畢業返香港

175/200kg

No one can rewrite the stars
How can you say you'll be mine?
Everything keeps us apart
And I'm not the one you were meant to find
It's not up to you
It's not up to me
When everyone tells us what we can be
How can we rewrite the stars?
Say that the world can be ours
Tonight

佢你都岩???

人地住獨立屋嫁喎

人生贏家

彩虹花花協會

唔係唔益東東呀?

who

中上

新廢青閒情主持

我要王國

有少少似anson kong

差在身高

好sweet sweet

一碌竹高度幾有安全感

早晨炸雞

早晨

嗨早

grape?

重口唔重口！？

而家就

[/quote][/quote]咦 靚仔到呢

下 你無野呀嘛 大安靚仔咁多

個保安好D

今日？

jeng

hi靚仔

唔係叫你

搵阿達啦你

佢好正

可惜直既

淫零

點解佢地去hku拍野
alumni?

Hail HKU

perfecto!!

流出呢

新人留名

25/180/70/0
大家可以叫我傑傑

靚stat喎

嘩 好耐冇見

仲要幾大支下

我新人黎架喎

Okok

有咩更新

你幾時走嫁？

17年11月？

都好耐 好似果時出咗一對

邊對

Post主

係喎。同邊個 仲一齊緊？

豆奶

有無諗過唔留都似

So mean

個樣成熟

用蘇整人好爽

比人整都好爽

就係講緊俾人整

好正 好high

幾時轉咗職嫁？

From day 0

Agger

受仔仔歡迎

頂我係個頭搵過食 個個人都幾出名

即係who?

fun?

同你呀？

hi all
我係新加入連登既人
有時真係要比d空間自己
幻想先係美 知太多只會累事

話說有個gv仔仔真係好正 完全係我個type
本身gay朋友3隻手指數得哂 冇人問到
所以岩岩鼓起勇氣開po問佢叫咩名
有師兄好心話左我知佢個名
當然好興奮咁去搵片睇

智障 一開就見到佢插人既片段
如果佢係純0既你話幾好

言下之意你係一仔？

又唔洗言下既
我係1仔 但唔係想討論依個位
而係宜家真係好sad

佢係片中真係隨左樣 行動都好理想0仔
會主動錫 含住口水傳比1仔 含情脈脈甘望
比人開發果時腳趾會郁 全部都正中我紅心

可惜宜家比我見到佢做1果陣個樣
又小左個幻想

肥姐都有鄭少秋扑呀

你做咩唔直接查片商
左上角咪有
咩咩斗呀嘛

洗唔洗sad呀
Gv咋喎

鄭少秋係被迫

咪係

暗榮：秋仔，你唔屌肥肥就我屌你

啪粒藥 合埋眼 插兩插 完事就到我出世

嗨 欣宜

幻想情人破滅

又未到sad既
只係以後丁佢會諗返起佢朴人個樣

g bot 星七瑛斗

咁你又用

仔多

又悶又熱

幾好風喎

好想大大力楂落去

對佢前面有興趣d

CAN U?

你match左我係度派膠

唔係你想點

可以

朱玲玲個呀哥

tt 天梯

佢咁大隻架咩

有無人仲未訓

己巴係熊定猴 ？?

一齊啦你地

Bug niu

Tinder 有啲叔叔都幾正

我真係恭喜您呀

懷疑自己有daddy issue

咁正

好多叔叔都好正

你都唔清白得去邊啦

我諗佢講緊之前果啲

瘦底

瘦底找熊

法官大人 食左先

加油💪

乜事吖 賈兄

熊不了

暗瘡機關槍!!!

係找肥仔

你啲暗瘡好啲未

中意左個人，但佢又唔多覆msg，黎緊我去兩個禮拜旅行，佢應承左話我返黎會同我出街。但佢又真係平時好冷淡，我應唔應該放生佢

有啲人係唔係好覆msg嘅
但如果太冷淡咪姐係無feel囉

有咩放生唔放生 佢都唔care

放生自己就真

好返好多

可以去溝仔喇wo

大把仔溝佢

冇暗瘡都唔靚仔啦 講經咩

冇人溝 都溝唔到人

冇辦法啦
小心啊

要氹仔,00定TT?

[url]香港：偷拍男士褲襠 亦犯「拍裙底罪」

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

？

那個紅背心真係經典

出咗三次街唔一齊搵下個

咁急嘅咩

你唔係有拍拖咩

六相仲有冇拍拖

咁咪好
最緊要個人多番啲自信呀

下 由你講...

無

就係我做唔到先叫你做丫嗎

我會繼承你份意志

覺得自己好難頂

我真係恭喜你呀

點解我咁難頂都有人鍾意

岩岩落左兵兵 嘈到我耳都聾

同朋友？

洪欣咁西都結到婚啦

未去過揮手

Yes

嘈到傾唔到計

表示已經轉左場了

轉去邊

帶埋我

有拖拍唔比得意見

莊莊

西。。。 西女人

以為你講自己

第一次出街基本上可以感覺到自己同對方有無更進一步嘅可能
有嘅就會約第二第三次
係依兩次同中間嘅message可以睇到依個人係唔係適合你
一齊唔到一係你唔開口，一係對方覺得你係適合朋友發展
再約多幾次時間就長，會無咗發展嘅衝動
當然，我嘅睇法並不代表所有人立場
帶返頭盔先

我係根據出過三次街唔一齊就搵下個嚟搵仔

雞莊幾時比我屌

十萬破我第N個處diu 唔diu

仔呀呀呀呀呀呀呀呀

照屌 快d趴低
無套中出

去緊你到 洗定JJ比我坐

邊有講得咁實架呢家野。。。 唉

晏啲同人出街但冇feel

你地app用中文定英文同人傾計
我有時會諗
大家都純正本土香港人 大家都用廣東話做母語
點解要用英文傾計咁有趣

睇對方用咩

對方hi你 冇啦啦講你好 會好怪

莫道你在選擇人

hi i hav many pimples

pimples machine gun

咁點解hi完唔用中文傾要用英文
仲要其實大家英文水平都半桶水
搞到我又覆得好辛苦

咁就由你主動講中文先

靚仔大丁持久 但冇feel

你太鬆？

未扑呀
我指對佢個人冇feel
佢比我啲片睇落好粗...

點比你

蒙頭